今日要認真諗下點樣對做低架水炮車

個政府 驚賊 搞咁多野出黎
都係想激起民怨再黎一個一網打盡

驚務處 而家就係得水炮車係 map炮 可以大量攻擊

如今要諗點樣拆對家既 攻城器

利申：突登打錯字 而家散仔去到處長都唔配個「警察」呢兩隻字

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

唔係複雜，係政府唔會比你買到原材料

咁要有 大巴 大車既手足出戰